to連巴：關於日前針對波台打5p字既建議

其實最簡單既處理方法就係將波台剔出吹水台

我唔係波台既人，但我知道其實5p字一向都係波台手足彼此間溝通既方式之一，我唔評論佢地係咪假膠，但事實佢地維持依種溝通方式都有一段時間，而且一直都只係波台範圍內用5p字，如果佢地係其他台論5p字當然要屌，但係依家個情況係其他巴打走入人地屋企然後禁止人地用自己既溝通方式。

我相信屌佢地既巴打都唔係有心踩人地個場，只係係吹水台見到眼冤，所以最好既解決方法係將波台剔出吹水台範圍，咁波台既手足可以繼續自成一角之餘，其他巴打又唔會見到佢地眼冤。大家河水不犯井水，而又唔洗加所謂提示功能令到波台手足覺得比人標籤，最重要係避免左分化LIHKG ，比高登有任何翻生既機會，依個亦都係我最唔想見到既事情，希望連巴可以考慮我既建議，依個絕對係3贏既方案

第四贏係唔洗高登死唔斷氣

到時班狗覺得自己被人隔離味一樣周圍吠

自己手動block晒佢地咪得

人地話要波獨呀，不知幾撚開心啦

如果係個post加番咩台咩台會唔會技術上好難搞，一嚟各位巴打會睇路，二嚟又唔會搞到隔絕波台咁

最好笑屌人新會員
我上撚左高登咁耐都無入過波台
真係唔知原來咁戇鳩

技術上唔難
咁不如用番分台，唔group做吹水，變番小圈子囉

admin應該讓會員自行決定吹水台應該出現咩台嘅post。

只要喺設定裡面加入相關選項就得，由會員自己篩選。

我都睇過下賭波po，冇呢回事嫁喎
D字冇撚曬邊，真心唔知會咁

哇睇左幾日post發現驚世提議

It should work, but still quite on9
要手動block真係麻尻煩

成班煩膠

波台假膠都唔係一兩年既事

其實會唔會個app 有bug 所以波台啲字都少左個邊🤔

又唔係block人，block台啫，譬如波台5p假膠當道，咪block左波台，唔比喺吹水台出現波台post。

每個人都有權篩選適合自己嘅channel。

每個人setting 唔同
怕會拖慢

唔怕
個request 由我地client 發出，冇問題
係要寫下姐

波台假膠都唔知
證明大量新會員盲反

只係因為吹水台睇到波台post，入黎好多人都唔知入左波台(包括我)

新會員

我見到泡菜狗眼冤，時事台內鬥post眼冤
又可唔可以剔出時事台？

下次到咩野令到大哥你眼冤又要剔走？

依個係我最唔想出現既情況，唔可以咪任何既可能性發生

我都覺佢地假膠唔洗太認真，但始終影響到人就要正視

無理由因為波台一個例子令全部台受影響

咁又唔係嘅，有時吹水台見到啲post，禁咗入去都想知咩台嘅post
利申：用開app上

屌我上左6年高登都唔知波台係用5p字
啱啱先知
利申未禁過入波台

幾年前潮嘅文比啲新會然洗左3千負皮，好難唔比人當係新會然嘅

我上左高登八年
又真係唔夠你班上夠十年既波台狗舊既

Support

講得啱 好應該整返個潮文提示俾班垃圾新會然 5p提示就不了

得個6年就米拎出泥講啦ching

不如將熱門整返上第一個咪算
我用左HKG+ 兩年連吹水台都無禁過
我都係睇下熱門咁 因為始終時間唔多
而且有啲post可以直接開係吹水台
我本身係高登無開過post
所以我根本搞唔清楚出現係吹水台既post到底出現係咩台

波台假膠5p就識屌，又唔見你地去討伐感情台配種post

咁就唔好成碌柒咁貢出黎比班假膠撚

近排吹水台多左波台班假膠post係因為有d直必過去屌鳩佢地又吹埋雞 所以波台班手足先出黎姐 你地唔搞佢地過幾日佢地就自己返入去波台架啦

係鐘意屌5p先，唔得㗎？要你批准？

認真 你屌波台班假膠不如屌撚左感情台班狗公先啦 個d就真5p啦 拉低成個論壇嘅質素

波台既巴打冷靜啲先唔好將依個post變罵戰post, 我係真心想幫LIHKG 搵個兩全其美既方法

屌你老味體咩育
99%都係足球台, 你好意思叫佢體育台
怕唔怕笑死人

講真我相信連巴今次點都會做野架啦，始終開壇無耐要穩固住優勢，係睇點樣可以盡量得失少啲人姐

只要認清佢地係只係假膠，唔係真5 p, 其實可以容納到

呢個時刻開戰對連登百害無一利

以前吹水台係咪獨立？
已經唔記得

你真係夠膽整個5p提示已經唔洗玩

你仲要將波台剔出吹水台
就真係唔上好過上
想屌咪由佢地屌
屌完一排就完架啦
無啦啦插手做乜

仲有
好明顯呢個post大部份人係新高登仔

屌還屌啊，又唔好屌死連登

體育台D人都會落街踢波既
分個足球台佢比地啦唔該
阻住晒D絲打出POST一齊跑步

得罪講句，喺度睇開吹水台嘅人
有幾多喺呢幾年嘅高登都仲係會靠開吹水台搵post (你set十九幾廿個topic filter例外啦吓)
唔係就咪講咩上咗X年都未入過波台見到啲post點點點

重點，但到底有幾多會員係知道當年高登admin曾經格硬搬晒啲post去其他台，令到啲人逐漸揀入唔同分台instead of直click吹水台

會唔會你個腦都有bug所以又少左邊

你ban波台，佢地咪直接吹水台開 你ban埋吹水台，佢地唔識入其他台咩

又無話要鬥老屎忽
真係一直都唔知波台咁on9喎

ban波台吹水台無野睇架噃ching😮

其實我好鄙視人下下擺個老屎忽姿勢黎屌鳩人，又標籤人做新高登仔，有新會員對一個論壇其實係好事，新又好舊又好，上得高登或者連登既都係平等，唔洗下下企上老屎忽高地既

呢幾年上高登有幾可真係喺吹水台搵post架傻西☺️

大家和和諧諧
以前用開HKG+上吹水台
都唔會見到咁多波台ching既post
睇左幾日而家先知波台ching既post有自己文化
唔好為罵而罵 為屌而屌
屈人新登仔
取個兩全其美既方法
真係唔想見到呢度變 膠登

其實本身佢地無咩幾可走去其他台打5p字，但係依排開始罵戰之後又有唔少人周圍辣火頭，依到都有幾個

因為HKG+ 一開就係熱門
有時都見到CHING HO BALL
呢類就知係波台post 我都避免入去講錯野
因為睇過以前有高登post話
波台友鬥唔過 點點點balabala果類
但真心唔知吹水台都有呢類熱門咁嘅功能
我自

問題係如果要講維護高登傳統/文化，但連高登啲歷史都唔熟，以為反下5p反ching就係正朔，呢啲咪貽笑大方囉

有無諗過點解十年前上高登個個撳吹水台，其他台小貓三四隻，而家你上高登就會跟題目搵台唔會喺吹水台咋小圈子post中間搵post？agger點嚟？唔同台唔同小圈子痴線佬又點出現？你估真係一句5p車埋嚟就大晒咩新會員們😊😊😊

問題係呢班新高登仔一入來就扮老屎忽要整頓風氣
又分唔清假膠定真心

佢地講來講去咪剩係識話人新會員
同高登憤青話鳩連尼仔就係青政狗無分別

我做開CD ROM
堅唔知波台文化，食完個晚飯番黎睇到俾人洗版就知大wok

ADMIN係唔係當睇唔到先而家

大咩獲
呢d雞毛蒜皮既野都叫大獲

就係依個先係重點 成班新會然唔知係到死撐乜

學人講傳統學人定義高登文化，明明應該預咗俾班喺高登存在得更耐嘅人challenge你啲定義先正常架喎

唔好咁講admin
人地都唔係好多時間管
人地仲有正職

老實講我自己上左高登十年 可能我淨係睇時事 好小睇其他台 所以唔知波台d 野 係依家多左個熱門出黎所以入左波台都唔知 又真係唔清楚佢地運作
好似上面提議咁自己選擇吹水台同熱門淨係顯示d 咩台係最好方法

屌你老尾D新會員真係麻撚煩
一申請到ac就趕唔切咁出黎指指點點

Agger
可能以前既 ___登唔搶眼
而家咁改變係最好
為免辣慶兩邊火頭
如果一日辣慶哂咁多區火頭咪冇得上

你上咗十年高登無理由唔記得高登係點由吹水台獨大到而家吹水台變咗做公廁掛？

班友真係唔撚知掟

算啦
睇怕無彎轉
要接受佢地個套

以前上高登真係唔知道波台既野 我唔長唔短都上左十年高登 唔知道真係會唔知道 唔關新唔新會員問題 相信今次只係因為開左個熱門所以變到咁 所以樓上巴打建議係設定度選吹水台同熱門自己選睇到d 咩台係最兩全其美既方法

上面已經講左，潮文又唔識，又要懶正義屌波台5p,但又唔識分假膠，感情台配種post又唔見佢地執行正義

自問我自己唔係你所講既新會員 之前高登冇留意波台既野 所以我都唔清楚波台文化
咁新會員更加唔清楚喇 問題係你覺得你地被challenge 唔係同人講返呢d 係你地文化 而係不停開post 玩假膠 製造矛盾 唔係解決問題 如果唔係樓豬講呢種係波台文化 我真係到呢一刻都以為你地係打手

初初上高登唔入波台
後來早幾年先入左波台

當年既波台同而家既波台都無變
咁到底問題係邊

與其搞咁多過濾
不如直接post底寫行細字話係乜台post既咪仲快

屌那星 真係一矢中的

其實識唔識波台文化真係唔關新定舊會員事，樓上巴打講得啱，其實波台既巴打都有份令個情況惡化，其實類似情況都發生過，就好似之前波台班假膠係咁講坑爹激到時事台班人燥到彈起 果陣啲人都係屌屌下就唔屌，但係依家情況唔同係新壇開左無耐，如果情況再惡化落去只會搞到分化，然後忽高登有機會乘虛而入

夠交配台煩？ 日撚日又sp又交友

其實d人係咪要講走哂d人先滿意
佢地自己台既事
不如比番佢地話是啦

例如星座post咁
咁好似世界上有人信ufo 耶較 無神論
有人唔信
如果嘈不如由佢地啦
被人屌哂d人唔再上
最後都係變成膠登
要番__登渣

Btw
正義 道德撚都唔好係咁意踩人哋場
Admin最好搞搞個吹水台吧

上面就認真打過段認真嘅歷史，佢地唔睇係要繼續做正義撚嘅抵俾人撚 係咁多

根據往績其實要玩野既話波台真係無得輸 但係咁樣咪盞影響到新壇人流，班人谷鳩氣隨時走返高登，所以波台巴打當賣得人情比新壇，唔好再辣火頭啦，比admin處理啦

啲新仔點都要認返鋪柒 特別係話到要bam人果啲，嘩我屌佢老味，admin 9bam人幾時又變撚咗高登文化？？？

往績
其實班小朋友鍾意做正義撚咪慢慢block
波台手足玩一兩日就收手 星期六日有波睇唔得閒撚狗

成班香討小朋友咁
admin佢做得唔岩啊bam佢啦
而家你話bam就bam啊
又要將體育台既post踢出吹水台
又話乜又話乜
你地煩唔煩啊

用開lihk不嬲一入就吹水台

真心想討論

大家都係不同原因而過黎LIHKG, 想佢發展，真係需要新血，希望連巴可以睇下，搵個兩全其美既方法喇

比個首頁我地自訂啦
玩左兩年都無入過吹水台
搞到我中左伏
我睇開熱門首頁架嘛
我覺得呢樣比起所謂自訂吹水台 簡單又直接
因為熱門模式我都知叫百家之大成
但吹水台 我真心真係以為係一個台
唔知可以睇哂所有post
兩年黎我都避免入波台post
但依家就柒左

黎啦 繼續撚我罵我
窮追狂打你地最叻

人手方法完成了

有名你叫波台垃圾
另外波台垃圾咪撚扮老屎忽 明明只係比你地玩左幾年
講撚到好似10年前已經有依班垃圾一樣

全部都block曬，屌都廢事
佢地擺明搞事

我都覺波台有多少影響到其他人。
一來唔知真膠定假膠
二來好多人都唔知原來有一班咁既人存在, 好似我咁都係追POST先知(從來唔入波台)。

我覺得加過濾器個做法幾好, 一開始默認開哂所有台, 用家可以自行刪除唔想睇到既台。

😧😧😧唔好搞事呀咁多位ching

清 巧叻叻 媽咪有冇帶你落公園

追post 追左我成晚

頂唔撚順，訓先各位ching

樓豬好撚醒 下屆和平獎拎硬xd

支持admin 肅清論壇
一口氣bam哂波台班友

都係個句 有交配台唔屌屌波台 其心可測

我都岩岩先知，中哂伏

剔出吹水台

波台撚一定會嬲

搞篩選器算喇😵

其實十年前波台都唔係咁
係近5年內先係咁
仲要講到咩文化咁
其實根本冇文化可言
一路都比人屌
喺高登就話要有言論自由
其實根本就唔配有
佢哋同蝗冇分別
來到呢邊
就話自己上得耐
係波台文化
話屌佢班人係新會員
但唔知自己先係最新
懶係蝦腸

其實只係一少部分人會專登開膠post打5p字
不過有事全波台人都會附和
所以你唔理佢地 佢地咪只會圍內囉
無啦啦百屌佢地 咪好似宜家咁囉

你地唔想佢地打5p字既話除左bam佢地係無方法架喇 至於波台post出係吹水台 高登唔係已經咁咩

乜撚野波台啊 唔明點解要怕佢地

惡過共產黨

咩怕佢地
一直以黎都相安無事
一係bam9哂佢地
一係就繼續嘈落去 日日假膠同真心嘈

成班新仔自己浦開交配台點會搞自己地頭呀

波台假膠

同意

利申: 只睇吹水台

咁過多5年咪10年囉

開post提下比連巴

貢波台個班真係老屎忽wo

波台d 假膠真係好煩 成日話人新會然 不嬲都有假膠文化
以前邊有玩5p字架 近呢幾年先圍威喂玩咋嘛

仲有就係lihkg一開邊d人最快過晒黎？
咪又係波台班9upper
唔係講咩，不過佢地一走高登即刻無咗好多人氣

第二個黑洞

都幾撚大袋
話人唔配有言論自由
共產黨呀？
睇你個撚樣又係唔夠講block我架啦
Block囉我

唉屌
話你唔配言論自由已經好俾面
我會選擇話你唔配做狗

呢班人真係同蝗無撚分別

係中意挑戰文明嘅底線、道德嘅下限

你改左個中字先好話人啦

波台post唔鐘意咪唔好入

佢地本身係高登都有返咁上下歷史

同堆係體育台黎, 唔通幾年後又奧運

又乜都唔出去吹水台？

應該係班新會員要習慣下囉

根本係你地愈屌佢地愈要用 之前都無咁多5p 字
波台先係屌5p 先驅囉 就係同感情台大戰後波台巴打先用5p 字抽mk 水

波台本來唔係咁 係畀新人屌先群超專登用5p 字 根本個個係小圈子post 都打正字

挑 係時事台放大件事 講到用咩字會影響香港前途 講到中共入侵

咁原來有咁春偉大既原因呀

真係難為佢地啦

冒住比人當on9既風險

比人當on9 影響到人都唔理

都要繼續抽水

仲要耐都冇人記得都仲繼續抽

咁高尚既品格係邊到搵呀

哥也是醉了
唔好屈得就屈

拉埋去道德 文明 邊夠你講

你幫邊邊架 兩邊都屌

當時話“樓主”都唔畀用要講op 又係屈?

我覺得e個方法幾好

你班友真係好撚煩
明知果班人反叛心態
你地仲係到屌黎屌去,
火上加油
屌佢地用, 佢地就實偏要用

加上佢地已經圍爐, 有身份認同感, 同街童一樣
自以為假膠行事, 你地唔識笑, 你地認真佢地就暗喜
有優越感

呢家仲諗住想圈養班蓄生
起個籠, 佢地咪更想出去

本來佢地有佢地事,
頂多公海有時見到幾個
走地雞有走地雞好
呢家想困住佢地, 搞到佢地個個走出公海, 本來高登都制唔住
何況你地, 用撚下個腦好無

認同樓主

好心你啦
吹水台都唔知係咩收皮啦

呢樣真
而且樓上好多都識講
近呢幾年先咁樣
即話呢個文化都幾年啦
講要維護高登舊文化既話
屌都屌左感情台先啦化？

無錯

波台不嬲都自成一角架啦 假膠po都唔係今日既事啦 你撩佢地 佢地咪同你玩大佢囉
係高登都係咁架啦
唔知咩事就屌個班係咪矯枉過正呀

BTW 其實 波台班友係小圈子po係會打返正字

好心你地，HKG+個時成日都有波台post上熱門，而不嬲都係得1 2條友入呢搞事😂但呢個新壇原全係病態咁屌，以前我地啲膠post都係推1 2頁左右就完，所以咪唔會吹水台見到，而家你地入呢負皮，牙老母，show block先推到10幾20頁，其實頭幾日啲潮文根本無咁多人唔識，但唔知係咪呢到AC太易拎到，變到大批新人上呢，搞到咁

做咩都係假，Admin做得愈多野就愈唔似係你地想要既高登，再係咁好彩會變香討uwant有人睇既擅，唔好彩啲新人玩厭，舊人返高登或唔上，咁就變返啲無乜人上既壇

隔離埋政事台唔該

屌要波台ching開教學post?人吾笑狗都吠啦

留名

ching巧叻叻牙

ban 晒d波台垃圾，呢啲人留係lihkg 都係趕客，唔要罷就

改？不了。。。

駁唔到

成個波台感情扑左佢

系牙
十卜十卜

有呢個選擇又真係幾實用喎，

個個都啱用

好建議

其實我估大家睇嚟睇去都係自己經常上既嗰幾個台， 加多一個咁既選擇真係幾好，
吹水台又可以照保持。

係高登個時唔反
依家先走黎反
明曬啦

講咁多，依家連登成班用emoji咪仲撚戇鳩，ban唔ban呀咁又我自己就睇得好唔順眼喇

可唔可以熱門、最新、吹水台比會員選擇顯示佢想睇既台

熱門同最新都比會員自行決定就最好

係高登個時又唔見你地反
邊個反邊個就係鬼

波台狗滾回高登

唔好意思 一玩高登就直接用hkg+既
邊夠你地班老屎忽咁了解
毒撚就最配合你地
我明明都收左聲好耐
總係有人要攞彩串多幾句
得啦
最好成個高登 lihkg都係得你地班老屎忽好啦

正解，好心班友咩都唔知就咪沖出黎柒啦
個個回帶po都勁多真心

唔知唔係罪
但你都唔好貢出黎柒丫
吹水台都唔識人地話下你就話人攞尾彩

收左聲求原諒都比人屌
哇 呢啲你地波台玩開啦 屌
唔係波台既人 一開就屌到開花

仲有 唔知先會柒
知既話仲會出黎柒？

完美示範
成件事就係班潮文都唔撚識即新仔係度懶正義屌假膠
同呢條柒頭自己打5p字仲想屌人一樣

巴打 我唔係波台人喎

其實唔係好明點解會有人自稱波台既人

正解
懶係自成一角
都唔撚醒

屌 要罵啲死返出去罵啦出而咁撚多post唔罵走到黎站務台罵 我都走到黎咁遠開post架啦都要踩鳩我場，郁啲就垃圾前垃圾後根本係小學雞所為

幾時有郁啲就垃圾前垃圾後